吳海昕夠唔夠料做新一代女神?

睇完VIUTV套你的名字真人版之後覺得吳海昕真係正到喊
到底吳海昕同李佳芯邊個先算係新一代女神

吳海昕啦

李佳芯都停經啦

純民治土論

本身已經係女神

Viu吳海昕同Kathy仔屌打晒無綫嗰班乜春是非精，個個岩岩蠶蠶，三尖八角無個掂

磨牙磨牙

嗌把聲好低沉

無討論嘅空間，因為佢已經係

相ok, 動態差啲

佢選港姐果陣已經一直關注

Same
之前成日大埔見到佢

有無人睇過佢以前幫人拍既呢條片？
佢以前叫「吳凱欣」？

雞，不了

以前選港姐好似用呢個真名

幾歲

你的名字真人版

吳海昕同是非精，全部都係港姐

吳海昕完勝

二月廿九第五集打電話比佢朋友FIONA老公做得勁撚好
雖然個集比FIONA CARRY晒

理閪得佢乜柒港姐
撚有公信力
一個垃圾電視台自己整個獎黎捧人
是非精留係黨台TVB就冇可能係女神

之前金像獎搵你堆人嚟重新演繹經典戲嘅經典橋段
佢嗰part 幾好架

演咩？

吳海昕係墮落天使
上面個playlist仲有其他演員架

結衣look

啱啱追晒5集 佢啲衫成日都透透地定我有透視眼

拉

個鼻。。。

教束嗰陣已經覺得佢好正

…mk妹樣

佢平陰正d

之前同個女仔朋友講起，好多男仔J的女都只係齊陰正，夠唔夠膽露額係驗證靚女的重要標準

全部都好誇張

冇計
導演(冇記錯係黃進)講過話要用第二種方法演
迫於無耐點都會有咁既結果

呢個？

個feel有啲似Saoirse Ronan

選港姐嗰陣已經覺得好正
cctvb真係好撚冇眼光

有無男朋友？
好想食

Yeesa bb

大波啲就正

選港姐嗰時cctvb造到佢造型麻麻

31仲keep得好好, 好撚正

有 bra唔掂

上年拍港台消防員嗰套好正

最後一張

吳海昕已經係女神

夠黃又冇架子

麻麻啦唔夠有氣質

跪求連登仔唔好捧佢做女神
連登仔越反越紅

樣靚身材正

一般貨色

已射

正

正撚到傻

好正啊吳海昕

心口漲卜卜

我戀愛了

係幾正

Twitter 要人🙏🏻🙏🏻
關於琴晚半夜大屠殺事件嘅tweet:
可以 #kristallnacht 香港嘅水晶之夜

蔡思韵正啲

喺連登討論呢啲真係曬氣 viu出個肥婆都會話屌打tvb啲女㗎啦

有啲似木偶鼻 j唔落

好過tvb啦
女神唔一定曬波曬腳講咸野

呢個真 反而選港姐個時自然d

佢冇陰靚好多呀
套劇入面個造型反而麻麻

下巴位好似越黎越V ... 對比返港姐個期
而家好似楊怡咁
年紀大左係會樣貌有變化 , 骨膠原脂肪減少 , 但佢先30歲

靚係靚 不過未去到S級嗰種 同埋得對雞包仔

自然係好事

可以

香港saoirse ronan

我覺得好正
一直都有留意
不過唔係大台
知名度一定無咁好

個鼻好似有d唔同

本身望落去已經好順眼 雖然已經30歲 但係都好gfable

劇集入面D反應好正

係咪得我覺得佢好唔靚

個下巴

30

Sofiee

Kathy 仔正d

動態靚過相好cute

呢幕佢”呀”得好可愛

呢個第幾集

對雙眼皮好假
個鼻同下爬應該有少少微整過啦

好彩佢quit左cctvb

覺得應該都係會每集都可能會部份重點講一個角色咁

日系穿搭好襯佢

靚但丁唔落

請使用不推文討論

唔只有d唔同....

2月29咁黄 佢應該藍極有限
依點已經值得捧
內外都正

二月廿九入面好pure好true

好似dada

人又true

係咪佢導演男友拍嗰條？

2月29覺得個fiona靚啲 唔知咩名

第二張似呂珊

唔係好見過有幾多女演員 會ig fb大方講粗囗，由其撚字

前男友

佢之前幾套viutv劇都幾正

香港結衣

到底係佢想做幕前俾男友拍先
定男友想做導演而拍佢

我都覺佢有D角度似呂珊

男友讀個科嘛，幫手拍正常

可能個齊蔭搞到塊面長咗
咁佢千祈唔好搞瘦面，唔係應該會仲似

佢係果種愈望愈順眼 耐左就會覺得佢幾可愛

同意

Ranya

+1

越睇越靚

掉返轉喎ching

覺得嘉嘉最靚好有氣質

覺得佢有啲似二姑媽

有, 一直都覺佢好撚正

原來都三張
就咁睇以為佢廿零歲

下戲入面佢一舉一動都令人好想溝佢wo

淨係講演技都贏曬cctvb班豬西
加埋外表
係
無
撚
得
輸

有冇人覺得 佢少似張文慈？
但佢靚啲

個人認為有啲似綾瀨遙

呢個真 是非精出去做 唔要tvb 可能仲多人睇

個陣好港女 好惡 個feel唔正

屌晒你地老母

生駒里奈

尤其是呢張

嘉嘉係咪cilla黎

你咸濕

老老實實 普通料

嘉嘉有冇ig

覺得新一代女神林愷玲最正

是非精個個都好撚正

最尾個4張咩黎

有冇佢 ig

Google返 . 套野入面靚過以前短髮咁多

唔覺佢靚。。

屌打係支那term嚟

個鼻真架 中學時已經係咁

多d圖

有冇人j李敏？

唔夠驚艷

有啲dd似余香凝

好有戲

個樣同以前都差幾遠下

無分別喎

呢個問題唔洗討論

屌你呀

ranya

個鼻又高又靚

港豬藍絲黎
抗爭如火如荼嘅時候仲幫支那商場賣廣告

當年已經係民選港姐

唔算好靚咋喎

做火速救兵時已發覺佢好正